轉咗12 pro上網好慢

如題 係咪要upgrade電話plan

掉左部電子垃圾

轉用12 pro max

最好512GB